想問機箱(CASE)有無推介

睇過唔少文章
睇埋T記圖連並茂
一直猶太人懷疑緊要唔要INWIN303

不過睇落好痕煩...邊,屎忽同個底都要自己加風扇(?

個人考慮會砌既應該係
用I7 6700
1060 6GB DIS

睇唔少文章都講I7乜柒K版乜乜膠
真係少少煩究竟裝唔裝水冷或者CPU風冷
所以係諗住不_如次一級,直接靠CASE散熱算
需求就得呢D↓
機身有隔塵網
前面USB孔有四口
COVER到火牛,最好就頂,放屎忽底就最好有上蓋遮遮
最好有埋側窗啦..
BUGET 1K內

睇T記睇三個WEEK
屌你 SHARKNOON個D...真係嚇屎朕
唔知有無大佬可以推介下CASE呢方面既?

6700

想7700K家
熱到HIHI都算
屌你上黎呢度爬
個個講ABC又黑店又超完先賣俾你
執粒廢野算啦

Pm01

s340 elite

master case pro 5

猶太人懷疑?

猶疑*

define c鋼水勁好
風位都夠
不過個樣好typical電腦case

望左望
個頭點吸風...

Have i9 buy i7

跪多次,一黎個pm01已經岩哂心水,thanks a lot,叮蕉蘇密豬

側邊有風位入
利申用緊

查實睇完感覺上中中挺挺...比樓上個sliver pm 衰少左2個usb
anyway thanks

每個人要求唔同姐 唔緊要既

無計 成屋人電子野都要搵我部野叉...
ipad pad 美容機 攜帶式風扇仔 電話

H440

咁你應該係要買個插牆既usb charger喎

班友3日唔夠可以整唔見野,再唔係就整壞埋俾我睇,我頂個龍可以慶幸既係我部老爺電腦個機箱屎忽 係長期德住幅牆先可以幸免於難

anyway,我去推下個charger俾佢地

999 貨色略嫌有點兒貴
但睇落唔錯..夠高大... 諗死我

你話1000既去啦

h440真係正?
考慮中

插實係牆度都可以唔見咁冇辦法啦
買乜都冇用

Phanteks / tt 都唔錯
1000內有玻璃箱

inwin 303

諗緊要佢定Fractal Design Define C Window - Black

bw9000咁正都唔鐘意

303個冷排位好on9

諗緊define c同define c

303

303隔塵冇define c咁好
但個型好睇d係真既

還有s340，性價比唔錯

S340 elite都好多人用

要開面版

phanteks

$1000 ATX case

Silverstone PM01
Fractal Design Define S
NZXT H440

樣 H440>PM01>Define S
散熱 PM01>Define S>H440
鋼水 Define S>H440>PM01

巴打們推邊隻多啲 極嚴重選擇困難症
除左呢3隻仲有冇好介紹

phanteks p400

等cooler master出h500p

corsair 330r 400c

air intake個窿太細 怕散熱唔好

想要大箱

460x h500p

h500p快撚d出啦

巴打用咩平台？

樓主最後買(Buy)左邊個箱?

如無意外pm

rgb?

講漏左點解

前三風扇
屎忽cover到隻牛
前身有4口usb
正面睇型型仔仔有led
側睇窗口略嫌少少細

唯一唔係幾順眼就係個頭三角起突

Silverstone PM01

有幾款，一款膠板，一款玻璃板

sor 我

SilverStone Primera Series PM01 ATX Case(黑+紅光+側窗)
呢隻

巴打留tg
有意

1700 + 1080ti
想要大箱係因為想留位第時上水

月光寶盒平靚正

高階同超頻個類
唔燒真係偷笑

現h440用家表示其實隻箱唔差
不過而家比我揀我一定揀個有玻璃側透嘅
完全係兩個層次嚟
另加啲漆好撚易甩

論隔音用料，define c 定NZXT H440高汁啲？

agger

屌推完H440自己買左P400s
平太多

想問下jonsbo u4呢一隻點樣？

NZXT S340 elite

Define C

等到h500p出

define c

巴打 你隻箱論散熱係咪一般？
我個箱放枱底 又焗又大塵
想搵隻防塵同散熱好啲既

溫度如何？
上網搵完資料有啲興趣

我入面D野唔會熱 冇咩參考價值

４孔７９９，屌你我未砌姐，引到我

用緊define S
so far so good

之前我買左覺得4孔爭少少
但發覺其實最影響係風扇
而家前面一把140入風，一組120水冷
後面120,140各一出風

E5-2683 idle 35度
打機上到45
未試過full load

利申: 枱底機箱個位散熱好差

係

N450 NZXT

define C岩哂要求

巴打不忘推define c